大家記唔記得點解話遊行唔好去港島？

難出難入 難帶gear
地鐵唔計
基本上三條過海隧道set road block就check晒
加埋巴士班次疏
出入都唔方便
有gear更加危險

地形難打
得三條主要道路
夏愨道、電車路同皇后大道
狗隻淨係需要針對呢三街路佈防，好易針對，be water唔到
唔似旺角咁向內街一閃就得
加埋灣仔有幾條天橋
好易截龍

唔係叫大家唔好出港島
文宣做左咁耐，出就梗
但係我地要諗下令遊行順利d
如果狗隻開戰，我地要點樣應對

首先要準時同人多
只要人多逼爆晒cwb令狗隻無訂企
再蔓延出去
勇武就可以順利入場

好快就11.2架啦

推

其實真係最緊要準時同多人 好多人夠鐘先斯斯然出門口 出得都封哂路 文宣會唔會有機會強調埋準時依樣野

都唔一定要果日拎走

有咩交通工具可以呯一聲載到100萬人出黎先?

遊行中途要keep住和理非先

有志者事竟成 早D到早D到 早D出門早D出門

有咩唔對路就跑上山啦

我知呀
但好難做到
又唔係港島番工

依家港島遊行巴士條龍已經轉幾個圈
想一齊出都出唔到呀

首先和理非一定要準時同大量進場
如果唔係勇武根本無機會入場

Yes sir

已經有幾次都係，警察只需要喺警總天橋放幾支槍、TG
就可以斷灣仔向金鐘嘅支援 次次政總開拖 佢一喺嗰度截 灣仔手足好難過去支援

比和理非入場先
同埋例牌遲到
勇武其他區快閃都得
港島點都重狗

呢樣最致命